遊行就係應該星期六舉行,星期日第二日要番工,邊個得閒?

有啲人星期六返工

最起碼大部分都係集中星期日放假